下一個焦點：警方砌生豬肉

大家都見到警方故意阻住救援，再砌示威者生豬肉

而獨立調查，警隊改革又係幾個訴求入面，容易得到最大支持

連國際特赦組織都出埋聲

又警方最驚嘅

所以個焦點可以放喺警方誣陷示威者上面，配合獨立調查，警隊改革個主旋律

另外見到大家發起搵就近嘅港鐡站做新目標

其實喺港鐡站，尤其喺多大陸人嘅上水沙田之類，可以集中焦點文宣喺警方砌示威者生豬肉上面

一嚟可以清一清 CCTVB 嘅不實報到
二嚟，大陸人對公安砌生豬肉係好易明白嘅
成日大陸有大型暴動就係因為公安砌生豬肉
講呢個 Point 去反攻大陸，中共仲驚過你
話唔定呢排邊條村又有被自殺事件發生緊

砌生豬肉仲以為icac出現會無左

英國佬管真係好過依家

哩單都係呀

支持成立獨立調查委員會 還警方清白

你班黑警如果行得正企得正怕咩畀人查

push 以防黑警

上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

砌生豬肉呢個point得
銅鑼灣、尖沙咀等派傳單應該都有觀眾

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

補充資料
消防表示：示威者沒阻擋救護

［割蓆］消防：示威者沒阻擋救護